未來十年 所有姓黃既人都強制改姓藍

黃字不得再出理在網絡上

中共警務處